7月尾遊法國兩個禮拜 有咩地方介紹

第一次歐遊 有咩要注意？
同埋法國有咩地方必去？

注意：帶多d錢for meals
必去：南法每一個城市

巴黎Exchange完有三日時間去邊度好？ 夠唔夠去Lyon嗰啲 之後會去東歐

夠啦
3日去邊度都夠！
但唔好去里昂啦，個人覺得冇咩特別

因為諗住法國入德國經Munich去Salzburg

馬賽?

里昂唔好玩?

去食米芝蓮

巴黎＆馬賽

仲有冇其他地方？ 屋企人想去多啲
里昂有親戚 焗住去

好雜？？

Saint michel 必屌
去完你個trip就無憾

多謝教路

出名髒吵亂

打算一條友去法國，除左偷野，仲有咩要注意？
會去巴黎

簽名捐錢個d
excuse me can you speak english 通常有伏
不過黑住面插袋行冇乜人搞你

Ys
真毒冇人理

一家人去 會唔會安全啲

南法Cannes 個海真係好靚

時間夠又鍾意山既， 白朗峰Chamonix
上面既環境自己覺得世界級， 上次住左5 日都覺得唔夠

參考下先 携老帶幼好麻煩

我上次兩個去 應該差唔多掛
其實係景點坐metro小心d 正常都冇乜野

六月尾去會唔會好熱？
考慮緊將件外套加番個內袋去